個人認為今次supreme x LV.. 最大赢家係LV多過Supreme

最勇嘅係買嘅炒家
最堅(定on9?)係買嘅用家
最無言(睇唔起人家)嘅係真正潮友

要我花過萬買件T實要睇worth唔worth. 如果以Supreme x LV crossover 嘅號召力一定有綽頭

但如果要我同一班跟本唔係潮人淨係為左買黎炫耀嘅友仔著同一件衫簡直影衰自己同影衰Supreme😒

反而皮具系列, 手袋或銀包款似樣啲
Supreme我今次真係唔太buy你嘅計劃..
我亦唔會花萬幾至幾萬買今次啲產品了

都係一句, 買唔買最緊要自己鐘意
個人感受. 不喜勿插

打左成篇野，得出4個字1999
圖又冇，鋪頭上又冇，戰利品都冇!純文字討論，伯母打擾了！

未戒奶？

其實平時入lv買件tee 都要5 6千
而家crossover supreme 仲平d

有時出街睇多d野 一件hi end brand tee其實都係呢d價

老實講fendi 買件tee都要$7000, 今次lv算有良心啦 炒價另計

買左果啲人話隻料仲差過平時superme隻料

CHING你弱智GA? 閱讀理解能力0分?

其實我都覺得你1999 知唔知自己講緊乜
嘗試下回應你，首先去到幾千蚊件tee乜仲有worth唔worth可言咩？ 頂級棉+職人手染tee 計晒成本手工 都係千幾二千， LV x Supreme 唔係買個名係買乜？ 買個名有worth 唔worth 嫁咩
同埋買潮牌就預咗好多鄉下有錢佬full gear 潮牌嫁喇，你搵到咩牌子既衫，有夠貴又夠少人著
依個計劃 絕對係雙贏

明明真係1999

可能年紀大，始終覺得違背咗supreme同street fashion 嗰 mentality

其實而加啲人係覺得著supreme就係潮定點？
Supreme一早就唔係戈一回事
由冇中國人排隊變到好多土豪走泥型
其實見住一個自己中意既brand搞到咁係一件好傷心既事
而加每個人都夢寐以求一件supreme box同Yeezy
特別係啲fuck boy.
個人意見 不喜勿插
我係因為我媽先知道supreme
係因為葛文輝先開始中意Street
有機會去英國留學戈年supreme開緊係要潮聖下
由同一班志同道合既街頭人傾計
到而加大量炒家係到排隊
我一直都好堅持原價買到自己中意既野
但係到而加 搶唔到就要炒 一係唔好要
Supreme唔開係中國既原因係因為冇街頭文化